話屠龍係假嗰啲捉鬼撚快啲入黎比我屌

屌你地老味啦 屠龍兩日前已經出po籌期仲話撚左會有報道出街認證 比你班捉鬼撚fc
人地捱撚左五個月捱到依家頂唔撚順出黎籌期 成班玩捉鬼又話無啦啦做乜籌期呀？一人捐十蚊都好撚fatfat呀
一定係呃錢又盛唔撚幫 屌你老味
琴日有錢就等於一世都有錢？前線冇飯開係新聞？
國難奇鳩怪又中意衝出黎帶風向唔係今日既事啦 唔比國難冇搞清楚自己柒左？
第五個月喇 口就話核爆唔割呀 但咩都話係鬼囉
立場蘋果訪問晒都可以話係假 最撚醒係你地啦香港人
我唔係話100%係真 但唔撚係會好似你地咁割得快過保特囉
真係好撚嬲 未試過咁撚想屌人

入去擘大眼睇清楚啦

屠龍小隊要幫手！！！

想話我三毛嗰d隨便起底

感謝手足

入來面對啦

曱甴平

講野啦

話人地係假嗰個post入面有幾條三毛一早比我block撚左架

捉鬼post就上熱門

fc post冇人理

立場唔信 信國難？

眾籌 攬炒

被捕的人愈來愈多，抗爭的成效下降，運動無疑走到樽頸，而留下來的，亦有煩惱，就是資源短缺。George 早已辭去工作，過去 5 個月靠數萬積蓄過活和「買文具」，禁蒙面法生效後幾乎每次行動後都要「棄裝」再添置，本來的「老本」已見底，屠龍小隊近日甚至要公開眾籌 — 一個極少出現在前線抗爭者間的行為，目的只為繼續抗爭甚至再升級，「如果政府依然唔回應訴求，終極目標係攬炒。」

入黎fc啦

入黎屌我啦 話我鬼啦

點解可以乜都懷疑

咁唔團結點贏

想擴大規模都唔得啦

想買高級裝都冇錢啦

前線食杯面你地最開心

又話報仇

又唔比資源前線

心鳩淡啦 咩都捉

訓教好撚過

屌

捉你老母鬼

雖然我唔知係真定假
國難已經係最強分化撚
之前屌612音響事件
之後又笑你地為連登小朋友
家下又話屠龍有你電話
咁人地搵你係咪你會去幫人先？